［連登力量］係旺角女人街唔見咗部6s plus

玫瑰金、Lock screen 係一個女仔背面
Melody 機殼

部機啲相好有記念價值
都知搵返機會好微，始終係自己大意
求各位巴絲幫下手留意下

見係melody幫你推

有無開Find my iphone 幫你推

好鐘意Melody?

pish

Push一push

入左apple id咪得囉

幫推

多謝各位巴絲幫推

推

多謝巴絲

Push
雖然冇見過